銀魂 622中文

NEW8

新八

以為八仔要死

多謝大家支持

點解唔係新八救世

主角其實係新八

眼鏡

新八
人類救世主

竟然同虛打到兩三回合

如果斬開兩邊就真係震撼

老師
攻擊眼鏡架係唔會造成傷害...

其實新八既故事先係主線

假髮同矮杉落埋地,三打一就應該完

等阿銀尾刀

屌終於有少少希望

有無人留意到眼鏡把刀係一戶卐解

新八用緊木刀咋，虛先係用緊一護卍解
呢個梗好耐了

重以為新八會用⬅️↙️➡️🅿️呢招神技